八婆親戚想介紹個成二百磅既肥仔俾我識..

過年最煩既就係遇著D八婆親戚,
今年我就非常唔好彩咁中咗招,
話說個日去我舅父屋企拜年,
食飯個陣我舅母問我有冇男朋友,我話啱啱分咗手...
佢就話要介紹男仔俾我識,
如果係靚仔我都覺得OK啊,
點知佢話想介紹個成二百磅既肥仔俾我識,
話係佢朋友個仔,同我一樣咁鐘意食,仲話同我企埋一齊肯定好襯??
What the ???我自問個樣都唔差,雖然呢兩年多咗個肚腩,但都唔至於同個肥仔襯掛?
新年流流又唔好意思即場反面,唯有扮曬客氣咁同舅母話唔洗咁麻煩,佢仲係咁sell個肥仔有幾好,真係聽到都覺得煩!!!

肥仔都可以係優質
肥可以減架嘛
樣衰另計

女人有肚腩應該好撚肥

同我拍拖 咁你就唔洗擔心個肥仔

依家啲人幾個身份，睇完主post記緊要起一起底。
唔明咁做為乜？嘥自己嘥埋人哋時間。

我都試過俾個做保險既舊同學
介紹個肥仔俾我
仲要幫我自把自為約佢
我o晒嘴 問佢做乜咁快約投胎咩
問佢個fd樣係點 有無相
一見到張相
（我平時唔會歧視肥人）

哇屌你老母賣同事賣到咁
做保險真係無個好

*同學

三百磅肥仔here